有個網店放左好多資料, 但若果它一死就乜都冇晒, 又DL唔晒咁多料, 求方法backup

如題

有個網站放左好多資料
但若果它一死就乜都冇晒
又DL唔晒咁多料
求方法backup